點解《飛鳥俠》(Birdman) 可以拎奧斯卡？

成套野睇到恰眼訓
睇個瘋瘋癲癲嘅廢老搞舞台劇
套野既尷尬成份，
同黃子華既《一蚊雞保鑣》有得Fight
咁撚on9 既戲都拎到奧斯卡
真心想俾一堆膠

一蚊雞保鑣好好睇喎

老老實實
套birdman同 阿甘正傳呢d神劇個level 差好遠

諗諗下
又好似一蚊雞保鑣好睇啲

懶獨特

唔明

頒俾非商業戲，藝術片懶有深度

藝術既野 ....
真人唔識欣賞

舞台劇得黎其實幾有意思架
擺明串緊時下英雄片濫、演員角色定型、想做真藝術無人識欣賞

加上表面既一鏡到底加下分

同年有咩作品呀？唔跟比marvel？

成齣戲講緊一個人嘅掙扎 一個過氣嘅英雄片主角 想去搵番自己 唔再做討好人嘅嘢 最後好似片頭象徵鳥人伊卡洛斯嘅火球一樣 好似伊卡洛斯咁因為喜歡飛行而太接近太陽燒死自己 但係佢係快樂嘅 佢將最美麗嘅自己活咗出嚟

個人大有深度有經歷先識睇GA

仲要係搵當年唔想被定型先唔再做batman嘅michael keaton拍
好撚應境

幾好睇，適應左開場半粒鐘之後就去得好快

boyhood, 美國『追』擊手，gone girl，大眼睛 咁

套電影講個男主角風光英雄片光環背後失去家人，觀眾嘅尊重，同自己係演藝嘅存在價值，正正諷刺好似樓主呢類只求官能刺激同自我陶醉，不理解藝術背後嘅深度同意義就胡作批評同個閪女人影評一樣踩低睇唔過眼嘅事物